有無人腳指甲邊會拔到小腳指甲出黎 拔完仲會流血然後好痛好爽

？有無同好

巴打要去睇下醫生

你唔明～? 唔係大塊果塊
細果塊通常生係尾指隔離 或者第二隻腳指隔壁

隔離

你有滿族基因
問下屋企人

我都好似有你講個問題
不過唔抆，會痛...會用返指界鉗

一睇到標題就諗起有次我嫌剪腳趾尾麻煩
太細塊
搣一搣就成塊甩撚咗落黎 嚇死我

以家變到無乜腳甲

下~ 咩黎

好爽架BO 會係咁蚊佢出黎, 個人唔蚊心理唔舒服 (唔係隻甲仔唔舒服)

通常2隻腳指尾後面會有

然後第2隻腳指

係
我都係搣佢, 要慢慢刮下刮下再摵

一蚊左出來就出血

搣出嚟嗰下好爽
但唔知點解有時冇感覺

痛到仆街喎會 我通常就咁剪到唔凸出黎就算

細個由佢流長
結果吉到勁痛

後尾剪到流晒血勁爽
個位久唔久就會生返

我唔係
唔知點解輕力搣就成塊甩撚咗
冇流血 成塊冇咗又見唔到肉
我懷疑我腳趾尾指甲冇甲床
但係過咗一個月又生返出黎
成粒米咁細點剪

連肉甩出我都試過唔小次

個post一到睇一到覺得超痛

尋晚先摵完 爆晒肛
成抽腸咁抆出來
爽到呢
不過今日行路尾腳痛痛地